其實係咪咩工都會有是非

返咗一排工，發覺同事之間好鍾意講是非
班八婆一得閒就圍住講。我心諗大家都係打份工啫做乜要搞咁多野
其實係咪咩工都必定有是非，避唔到？

你搵自閉工/聽hotline工

有人的地方就有 好似係

依樣真

巴打有冇咩介紹呀咁